(和理非)(11.12)好似有人想搞 地鐵唔舒服活動 千祈唔好做

活動宗旨：不犯法 不被捕

活動目的：列車上扮唔舒服行唔到 要求職員協助扶去月台

活動流程：
1. 手足集中係5－3車卡上車，列車到站前and逢月台開車後 掐1下左耳珠做記認
2. 兩個人一組 一個扮暈行唔到坐係地下 另一個扮朋友/同事 負責睇住佢
3. 開車期間朋友大叫佢暈喇 之後就係咁講藍絲言論 大意係“班死曱甴阻撚住返工 迫曬d人搭地鐵 有無人幫手啊“
4. 之後其他手足㩒制call車長 到月台後 因為要企鬆d比佢抖氣 所以行出車門同月台中間 之後企係到就得
5. 職員到就朋友合力扶佢起身行 話唔洗call白車 係月台坐下就得 抖2架車就再上
6. 其他手足返入去 每個站keep住做

注意事項：
1. 車卡附近都係手足既 可以隔絕藍絲撩事 比班狗有借口拉人打人
2. 暈既組要有心理準備比狗抄牌 身有屎既就唔好了
3. 暈之前朋友大叫 可以避免同時有幾組人暈 浪費人力
4. 絕對唔可以同職員or狗起衝突

利伸：
有個毒撚朋友打完send過呢 應該無咩人會理佢 不過我都係po出呢 叫d和理非唔好做多小小

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

之前試過已經唔得喇 會直接抬走你然後叫狗加白車黎

好似仲有下文

集合時間：7點各大月台

我知大家有各種原因唔罷得工or課 所以呢個活動唔洗你同公司請假 可以聽朝先話係地鐵塞住左 只係遲d返

做唔到前線 連rb都唔敢set既 一齊做多小小喇 呢個活動已經接近無風險 但一定要人多

周爸爸話：孩子 責任完了 我以你為榮
咁我地呢？

我本先都諗住等成立曬工會先罷工 但中間仲要再多幾條性命被迫害
一齊討論下個活動仲有無野改善 之後正評推一推 令聽日更多人參加喇

呢排先返香港唔知

職員一呢直接就扶走得唔得？

唔會，波棒糖會秒速圍着你

公路用釘
黨鐵用氣球

咁分2個車卡聚集 2-3 同5-3 ？
同埋職員圍就即刻走 每組拖佢1分鐘咁就成功？

但有風險比捕 應該又少左堆人 有覺悟嘅應該去左前線了

推